有冇人覺得自己係0

去到邊都唔受歡迎
拿手嘅專長又無
書又讀唔掂
連屋企人都唔鍾意自己
可有可無咁

有

咁你想點撚樣

有無努力過？
諗下人地努力嗰時你做緊咩
有冇真係認真做一件事
唔好同我話你望咗兩眼筆記叫温咗書

搵個1仔

覺得自己係0.7

我讀書方面真係比較懶
但我有自學結他㩒到五隻手指起晒繭都學唔得勁
甚至發夢俾狗咬過都無乜人真心關心過
好耐無俾人讚過 證明我做嘅嘢係有用

唔知生存有咩意義

如果係懶就唔係讀書唔掂啦
你都無努力過
結他依啲興趣啫 又唔係搵食
勁唔勁唔太重要
咬完依家係等上庭定點
如果無事過咗去就算啦
咁大個人唔洗下下都要人讚呀
三歲細路仔咩
自己識醒水啦

有
所以我會將啲好靚嘅人塊面打爆
等佢好似我咁醜

唔係負好叻仔啦

透明人

有 零優點 零生存價值